<A酸撚>食過嘅你請進

食咗半年A酸40mg->20mg療程

啱啱停咗四個星期

好似治標唔治本 最近啲暗瘡生返晒出嚟 仲要出好多油

我係唔係應該睇返皮膚醫生keep住食？定係因為夏天嘅關係所以出好多油？

再看啦，再生再看。

食咗差唔多成萬蚊 我怕要再食成幾兩年

有D人激素勁，食2,3次都唔得，不過已經收左好多油，但亦會係T字位好快出返。
基因係咁，好難改變。

食過三次都唔斷 最後都係飲食加睇中醫好番

食左4個月 冇乜點出暗瘡

之前食左兩個月（30mg) ，頭一個月係好左好多，之後都無爆得咁勁所以就無食，不過皮膚就keep住乾同埋冬天好易爆拆（以前未爆過拆），依家無食成年已經無乜生暗瘡（晚晚4點先訓）